猶太人，係咪世界上最傳奇的民族

有人話，猶太人係世界最聰明，最頂尖的民族。
的確係，猶太族只佔世界0.1%人口，卻取得世界20%諾貝爾獎，學術成就非凡。

猶太人好有生意頭腦，好多巨富，如facebook主席朱克伯格，索羅斯，都係猶太裔。

但同時佢又係最柒和最蠢的民族，搞到要被人滅族，被人屠殺六百萬人，最後要美國幫手先復到國。經過三千年信史文明，都係得兩千萬人。如果佢識得有效地反抗，就唔會被人殺咁多。當年日軍係南京屠殺30萬中國人，中國人都喊晒救命。好難理解屠殺比南京大20倍的行為。

猶太既係世界最聰明的民族
也是世界最笨的民族

吹大左啦
咪又係美國玩晒

猶太人宗教影響好大

歷代有主張反抗同歸順既領袖，但反抗既領袖大部分都不得人心

所以佢地受公元前歷史影響好深遠

另一方面，猶太人已經係一個滅國既民族，仲想佢有咩組織力

而家已經備受批評為侵略者

個技能樹點錯晒姐 冇點到力量

係，現在以色列被聯合國評為侵略者，入侵者。

同香港人情況差不多，大家要吸取人地教訓

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

真係聰明就會識做公關，令巴人信服，令國際欣賞。

現在被人話係入侵者，真係唔覺聰明得去邊。

美國有錢果班計比例咪又係猶太人多

點會100強都係好少猶太

係

但美國係猶太人玩晒呢 例如華爾街同荷理活...
今屆Trump都要俾甜頭佢哋, 宣佈耶路撒冷係以色列首都, 唔俾就唔知有冇下屆了